好想多謝自己個私補老師

4科core都補燈塔
好似好多resource咁但最後DSE根本完全用唔著
反而有個year 1 BBA
考個日先發覺佢acct同econ幫左我好多
好似用曬成副心機教我咁
但我咁耐都無同佢講過一聲多謝 搞到我唔好意思
請佢食飯又驚一男一女尷尬
點多謝佢好

原來大型補習社真係無用 讚佢地十個有九個都係追星追上腦

鐘意左人就認啦

痴線 完全not my cup of tea 本身有鐘意既人
如果我鐘意左佢一早約佢食飯
純粹覺得佢地半工讀都可以屌打大型班full time導師
仲要比佢地搵少好多錢
明唔明

直接講就可以了

同佢講喇嘛 佢都一定會好開心
成日覺得呢d小小事都會成為人地努力既動力

俾個HKU精算補到我數18分變48分
但好撚憎佢從來唔會準時落堂
而家經過又一城都有陰影
屌你老母死毒撚 我知你有上連登

個hku精算係咪year 1
識人幫人私補 睇下會唔會真係佢

year 2

好慘...個老師

放榜全科合格即刻請私補老師食飯不解釋

作為補習狗 絕對認同

通常請老師食完飯都會扑埋嘢

直接請食飯囉，年中比唔少人請食飯

佢應該想食你好耐

你就係我之前補個個中學女仔？

私補梗係好過大型補習社啦正常 廢話

想補econ
求私補介紹

你做開補習？

諗咁多做乜 請咪請
你又覺得人地同你有意思咩

請食飯怕dead air..
但覺得自己係欠佢一餐飯

唔明點解啲人成日會覺得dead air係個問題，

倒轉諗年齡層差幾年無時無刻咁不斷講野對方都會覺得你煩啦

食完飯一齊行果斷時間先係發揮你小宇宙既時機

不過你有鍾意既人如果比佢知道左你同個私補呀蛇ONS過佢應該都幾傷心

多謝你既意見

我識人補開 費是俾人話你有興趣俾IG我

其實D老師好簡單
你一兩句言語上既感謝已經比到好多動力佢地繼續用心教落去
再唔係就整下蛋糕,請佢食下西餅,寫封感謝信,或者去旅行買D手信比佢
不過感謝完就算,一切都停留係記憶裡面,始終只係人生既過客

tg：thedaughterofgolden

你咩lv

寫封感謝信就夠

唔知呀蛇你睇唔睇到
但真係好想同你講好多謝你幫我呢啲蠢到pk既義補maths

補習老師既關係好微妙
又唔會好close好friend 因為圈子同年齡層唔同
又會成日見

多謝返補過我啲私補
雖然細個嗰啲老師已經冇乜印象
近年嗰啲就記得
我成日唔做數唔溫書真係好辣殺
記性又差 又成日錯on9野
但你都不厭其煩咁用耐心教我同幫我溫書
上堂又好專心教我做數 清concept
真係好好
雖然唔知你會唔會背後屌鳩我啦
而家我會好乖做數同溫書㗎啦
不過你都唔知啦
我太淆冇搵你補了
可能你都巧高興冇咗咁嘅學生
雖然同你完全唔熟 因為我太靜
但我其實都想多謝你㗎
（雖然你應該唔知）

喺度再次向各位補過我嘅私補say句多謝
順便同未來嗰啲都say埋

私補都可以好冇用
身邊大把人hea做

其實d老師多數都好talkative
你肯打開話題佢一定會好開心補個陣無咁悶

睇人
你對佢好佢對你好
你對佢衰佢hea鳩你

physics 好撚有用喎 唯一一科唔操pp都5** 其他科唔敢講

岩岩有個學生考完dse
佢同左我講多謝 話即使唔知最後考成點但至少覺得自己進步左
已經好開心

why seems so sad

係
每年收到學生考完send比我既千字文 都會感動

cw?

要問左有冇食飯plan先 未必有既

明 今年dse我econ好廢都係靠個私補阿sir carry
好感激佢 平日相處到好似朋友咁 上堂時大家會傾下心事又撚下政治 佢教時又好認真 我好煩佢都唔會屌我
依加考完 上最後一堂時真係好感觸
個種原來大家幾好傾 但大家身分老尷唔會再見嘅感覺都幾傷感
臨尾我送咗盒零食物語買嘅野食同寫咗張寫滿字嘅心意卡比佢 當最後紀念同祝福

好老土
"個種原來大家幾好傾 但大家身分老尷唔會再見嘅感覺都幾傷感"
好中...唉..

上年都有呢種感覺
不過係呀蛇主動約我食餐飯
而家閒唔中snapchat見到對方story有趣會傾兩句咁
不過平時啲人問起係邊個
都覺得個身份好老尷求其答fd就算

補過咁多女學生 真的未被正式道謝過

你男佢男
定你女佢男
如果後者 佢約食飯 好似有少少 ..

我女佢男
佢應該補咁多個學生都會約下食飯嘅
佢好鬼有heart

係高登幫過retaker補習

都有d同我講多謝

老實講真係幾感動 有學生肯信我一年 年紀差唔多又幾好傾

種感覺好奇妙

佢有冇女朋友 你有冇男朋友

佢有冇就唔知 好難講起呢方面話題

聽過唔少朋友講 呀蛇補女仔會俾心機啲 特別靚女
不過唔關狗公事 只係教學上

的確係勁有heart
成日都話唔收我錢 話留返俾自己獎勵下仲好
可惜最後都係拎唔到5**報答佢

好多謝鵠巴打

上佢堂好搞笑
亦都學到好多野
知道原來學中文可以咁有系統

最緊要真係有心教
出面d補習社一心想收你錢
真係冇得比

點樣唔收錢佢點搵食
你意思係超時唔收錢定成堂free?正常超幾耐
我覺得私補超時唔收錢好偉大佢地要交個人出黎補習

佢平時已經成日overrun唔收錢
仲成日唔記得收錢
最後兩堂直頭冇收我錢 我本身諗住點都要俾佢
但佢話你考試咁辛苦 啲錢留返自己用啦

本身收幾錢一個鐘
overrun完平均幾錢一個鐘

好平架咋 中六elective 一個鐘先$130
平時多數overrun3個字至半個鐘

如果overrun3個字都收錢個d係垃圾黎....

之前試過補第個 被overrun左半個鐘
好彩我帶夠錢

..
我估你靚女黎 個呀蛇對你咁好

叫做食得落飯果種啦
感覺都幾奇妙 互相add左ig snapchat 會互like相呀間唔中吹幾句
年齡又唔差太遠 好似差2年定唔知3年 就好似多左個信得過但又唔算熟嘅朋友咁

可能個呀蛇當左你女神 你like佢相覆佢story個呀蛇應該好開心
佢year幾

唔會啦喺佢眼中應該係細路女一個
我ig snapchat果啲唔係女神果種
姐係唔會post自拍 多數都係同fd影相或者on9嘢
佢year3喇

補習狗表示 未俾學生覆過story 未俾學生like過相
你話你拎唔到5**報答佢 即係補完都有一年？

有幫人補習
你同佢講聲多謝 話自己進步左好多
已經會好滿足好開心

我成日同當d學生係細佬妹一樣
有男有女 不過見到每次得個半鐘
補果陣剩係講學術野 都吹唔到幾多水
都係走果陣一齊行吹十分鐘水
有個女學生約我除夕出來倒數
不過我推左 真係太細路女冇興趣

我冇覆佢story呀毒撚唔敢亂打攪人
係佢覆我story 都開心嘅證明對方想同你講嘢
係啊都一年喇

約倒數咁進取
差幾多年？

係 自己都有幫人補
有次有個學生影自己考燈塔個mock個成績俾我睇
我激動到即刻cap左圖 好有成功感

呢個真係 ..話對佢冇意思我都唔信

4年
唔靚的

如果個學生去報燈塔mock我會唔開心
因為佢唔信我信燈塔

4年又差得多啲
一個大學生一個中學生好大代溝

其實佢性格唔太掂
自我中心又有少少公主病傾向
始終太細個

我又覺得ok 考mock都係想試下做卷同埋要排名姐
可能我自己都補唔少燈塔

性格唔得就no喇
仲有冇聯絡

冇
補左兩個月我炒左佢
又遲到又飛機又唔溫書
每次講到口水乾又要湊女咁

其實有時po story係想人覆下傾下計 不過個個都係睇完就算

唔溫書好正常啫
d人唔到3月都唔會溫

遲到飛機唔溫書真係
我自己做學生果陣一定唔會
諗下對方特登出黎補你兩個鐘 遲少少都阻人時間啦

中五數學 連LCM HCF都唔知係咩

係啊其實有人覆story係幾開心
不過有時會有啲唔想佢覆嘅人覆

好羨慕你同學生keep到朋友關係
我有時同學生幾傾得埋上堂幾開心 但一完左DSE就斷晒 (有d無斷) 個種感覺有少少唔開心
好似突然間識少左個人咁

我溫架
果陣每次上堂之前都要溫熟某topic先
唔係嘅話到時就坐喺到眼光光咁望住條題目

岩岩送左個學生去17 dse
又散一席 有d唔捨得

我其實都斷左唔少 不過有啲學生真係覺得唔啱key
所以同到之前個呀蛇keep到間唔中講兩句 我已經覺得好足夠

岩既 有d學生我同佢一句閒計都無傾過

絕對明

試過有個係retaker 姐係同我一樣大
男仔黎 但係份人好cynical
成日好有主見咁發表偉論 認真撚黎

我會炒左個學生算

後尾其實我都算炒左佢
好怕認真撚

有個中四學生就係咁
成日以為自己好有遠見
又唔聽人講
仲要次次都唔溫書
約左補習 上堂前一個鐘先話唔補
但我要預早一個半鐘出門口
好幾次都係咁
教到無哂心機

有時就係咁 學生咁既態度你就會想hea教
同學生相處得開心既辛苦少少無所謂

炒左佢算啦
其實補習啲時間我都係安排好哂
好多時候補完都會有其他嘢做
如果個學生無啦啦話遲半個鐘/唔黎嘅話
真係打亂哂計劃 同埋好嘥心機

Yes
同另一個學生上堂 佢好鍾意吹水
次次佢吹幾耐我就會overrun返咁耐 有時佢嫌我長氣

咪係 我一共收3個學生 唔算多
但schedule都好tight
時間真係俾佢地打亂晒

見到佢成績差又想佢有少少進步
但條友又真係好難頂
佢再係咁就真係唔教
聽佢呀媽講 我係佢依科第3個老師

講句多謝 親手整張卡
其實作為補習既老師已經好感動好開心同有動力繼續做落去

真

之前係小學做功課班
臨走之前班學生寫卡比我
雖然有啲係話我鬧佢地 教錯果啲
但有卡收都好warm

但如果中六寫卡有d老套 特別男對男

如果教完連supply同demand都撈亂
真係唔會想教落去

男嘅話。。。其實send個msg真心講句多謝都已經好好

遇過啲極蠢嘅學生真係想死
之前教過小學生 小二嘅
唔識睇個磅 姐係有枝指針果隻磅
唔識睇1同2kg中間每個小格代表幾多
講極都唔明 教佢要除開個數
點知牽涉到除數就仲死 唔識除
自問耐性算好 但對於呢啲我真係唔知可以點

教小學唔可以燥
因為你要記住佢地既腦發育係未成熟
logic一定比你差
所以佢唔明你講乜係正常

我有耐性咁逐步解釋架但佢真係太蠢
而家補小學生先知 原來當年嘅自己真係好醒目
唔係自誇 但有好多嘢我自己做小學生果陣都唔會唔get
佢地就講極都唔明
不過教小學有度好 就係唔洗prep

一代不如一代

不過最辛苦都係啲同自己差唔多大但又係唔受教嘅
試過補個中四男仔
英文程度連小三都不如
present tense like要轉likes都唔識
但大家年齡差唔多我又唔可以用對小朋友果套對佢
結果補完中介費果兩堂我即刻斷左佢
簡直係折磨

想多謝就介紹佢俾人補啦

最開心係補啲有潛力進步 只係一路用錯方法既學生

樓主個老師係咪中大

On9 聰明就唔洗小學補習啦，每代都有勁人有蠢人。你有無依家啲狀元咁聰明？

郁d就起鋼做乜鳩
唔關事
係而家個教育制度問題
根本對小學生黎講思考係唔重要

唔洗起哂鋼喎討論下姐

你咩年代既學生啊 乜你嗰個年代既交易制度思考好重要？

自

我之前個私補呀sir中四補到佢升到大學仲要科大gbus都正係收多左少少變左$125/hr 諗返真係好抵仲要佢真係好撚勁都有心教
可惜我真係懶dse考衰左

你燥底ok但可唔可以唔好句句針住晒？

呢個價真心勁低
我自己補中學都一定要140以上

唔洗理佢啦無啦啦搵交嗌 唔知做咩深夜都可以咁躁

125正呀仲平過燈塔
有啲表面收得貴但計埋overrun好平

唔好意思可能平時見得呢句太多

利申：新一代

搭單一問
私補邊度搵
想搵人教我ICT

留tg

嘩好多好老師

no

巴打一定要同佢講多謝，想當年我個私補老師都好好，教咗我好多野好俾心機咁教，就算佢有幾攰都唔會hea教我。一路由我中二補到我dse完，直頭係睇住我大 後尾大家都好熟，我又同佢同姓直頭叫我做細佬 而家間唔中都有約食下飯。佢就黎結婚啦，祝佢幸福快樂

2個都係男？

可以keep到咁耐

唔使多謝，還返你差我個3堂錢就得

屌

其實搵到個夾又學到嘢嘅好難得

我可以幫你補 2016 5**

點解補個習都可以咁青春

以前比人補
好多謝佢 全靠個科幫我入u
當然放左榜請佢食完飯就冇聯絡
知你今年做野 加油

宜家到我幫人補
每次都出盡全力幫個學生 好似以前比人補咁
但佢好懶 書又唔溫
但其實佢幾有潛質讀個科

有時都幾頹

有無人教過國際學校
啲野係咪好唔同? 成日都想補國際學校
但又無咩經驗

英國AL好19
一係你就 full marks 拎 A*
如果唔係個 grade 可以飄到拎 U
舉例 science 80分 full marks
grade boundary 好多時都係4分落一個 grade
做唔到一小分題已經含撚
含完撚就家長詐型

但我諗住教小學生咋

native fluency 啦至少

我係想知佢地教既野係咪好唔同?
會唔會讀dse syllabus唔識佢地啲野

小學定中學先
中學好撚深架其實, 係易高 grade 咋

小學

好似好傷感 ..

巴打可唔可以即刻講到唔同月相嘅英文
得就可以去馬

會
Science 已經差好遠
Gce al深而廣

我操dse操埋gce al ib所以知

Syllabus-wise

但當然題目既邏輯性同難度, dse會高d
IB > dse > gce al

我覺得 GCE AL 出得好撚差

同dse ib ap咁緊係無得比既...

但syllabus-wise: gce al >>>> dse

作為公開試，試卷質素非常低
成個英國都痴撚線，間唔中就會出錯卷
science 卷 setter 成日會賣弄自己知識，而同時會影響考生理解
好記得有條 GCE Physics 想問 radioactivity 嘅 random nature，佢會講完一大輪 schrodinger's cat，但實質完全唔關事

如果你睇埋 GCSE 中文，差唔多每一行都會有一隻錯字

祝福大家

重未完

有好處係豐富reading skills
Gce al sci試題有好多Sci article

巴打邊度搵私補？

想補中文 chem bio

補中六真係好

d中二中三 完全係比老母逼黎補
上堂叫佢做野例牌唔記得
擺明係到hea

鬧又冇意思 報串更加無聊
都唔知可以點

agger
通常自己想補果d好教好多
通常中四以上果d

上連登開post
請佢食飯啦 正正常常一個大學生同女仔食飯好閒

大補不嬲呃人
有用嘅話揾個最好嘅老師拍條片，全港學校日日上堂播個老師條片得啦
教育開資即減七成

而家補緊個miss教得幾好 有心機又會準備啲notes嚟
但係佢好cool 補咗成年幾都冇講過閒計 有時想問下佢個系讀咩都唔敢開聲

我係一個數學辣殺
雖然你成日試過鬧到我喊，上堂頭15分鐘又成日禁電話
不過都feel到你有心教既，你數學真係好勁

咁堅 鬧到喊

啱呀
我幫個底幾差今年考嘅最後一個月先開始補
佢考完都話識睇文言文 同埋寫到啲point唔洗好似以前咁交白紙
感動

想補acc 學校教得好快，跟唔切進度所以好差 想drop但係都鍾意acc同唔捨得drop 有咩好私補老師介紹？

我有補開

巴打留tg應該大把人會pm你

講開又講
我無搵人私補，但我有從唔同渠道問人

所以我都好多謝幫過我既人
Especially bro and sis working on their first summative test

佢係女

佢之前除左補我仲有補多個，後面佢話唔想補另一個就淨係補我 補左好多年到後尾大家會乜都傾下，可能因為咁所以keep到耐

你就好啦
有無師生戀

係 好柒

無啦直頭當咗佢係屋企人咁，所以成日淨係著孖煙通補習

你做錯d咩

我唔識計啲數 之後就鬧
佢話我教極都唔識 但其實佢果堂先教

真心直接同佢講多謝想請食飯 多數人會覺得 warm唔會拒絕